突發！修頓有好多令女😍

我抄左幾個牌 咁熱出黎都系抵既

夠十個正評出圖

5毛

唱今天我會吾會識多D?

邊個？

唔會，主要同你個樣有關

捉住隻5毛！

睇左修咸頓好多靚女

以為樓豬去左英角

驗眼啦

以為你走佬去英角炸

我屌你牙？

和理非非